#Account setting
[user]
  name = Lucy Diamond
  email = waltz4lucy@gmail.com

#Color setting
[color]
  ui = auto
[color "branch"]
  current = yellow reverse
  local = yellow
  remote = green
[color "diff"]
  meta = yellow bold
  frag = magenta bold
  old = red bold
  new = green bold
[color "status"]
  added = green
  changed = yellow
  untracked = cyan

#Highlight whitespace in diffs
[color]
  ui = true
[color "diff"]
  whitespace = red reverse
[core]
  whitespace=fix,-indent-with-non-tab,trailing-space,cr-at-eol
	autocrlf = input
	quotepath = false

#Alias setting
[alias]
  st = status
  cm = commit
  cma = commit --amend
  br = branch
  ch = checkout
  df = diff
  dc = diff --cached
  lg = log -p
  lg5 = log -5
  lgg = log --graph --decorate --pretty=oneline --abbrev-commit
  lgga = log --graph --decorate --pretty=oneline --abbrev-commit --all
  ls = ls-files

  # Show files ignored by git:
  ign = ls-files -o -i --exclude-standard
[push]
	default = simple
